去日本旅行會唔會順便買日本牌子嘅牙刷同牙膏

去親日本旅行都一定會買埋牙刷同牙膏，因為有啲款日本先有，之前見過有有隻獅王牙膏防口臭菌，真係幾過癮

唔知大家有咩推介？

有無d美白 係真係有用？

我都想知 我啲牙好黃

買左支Omron HT-B210
最近去日本都買左半打替芯，有排用

lm